【解放軍入城！快！】當共產黨動用解放軍到香港之時 就係香港人勝利之日

7月21日 元朗
由政府支持的白衫恐怖份子對平民進行無差別攻擊。
是一場由政權發動的恐怖襲擊，散播國家恐怖主義！

但係香港人無因為咁而懼怕！
窮圖沒路嘅中共，只能放風話會派解放軍入城鎮壓。

但香港人要意識到，當解放軍鎮壓嘅時候，就係我地香港人勝利之時！

１）全球各國可認定香港自治權全無，可取消所有香港獨立關稅政策！
２）當解放軍入城，全球可派軍隊進駐維多利亞港，接載國民，派遣地面部隊全衛國民安全。
３）美國可立即實行<<香港人權與民主法案>> 2020年前香港必須有雙普選，凍結反人類、反民主官員所有海外資產。並修訂香港關係法。
４）外資大輻撤離，銀行資金不足Call Loan，港元將崩潰脫勾，引爆核彈級中國債務危機。

上面４點全部都係對中國管治嘅災難級既自毀危機，仲有好多好多要點未能盡錄。

所以話
中國共產黨，你係派解放軍就快！香港人等緊你呀！

樓爆無難度

快啲出啦屌你老解